{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017937",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011823",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강동 월 부띠끄호텔"
    },
    "text": "江東区江東駅に位置する高級ブティックホテルは、月吉洞駅の一駅でアクセスが容易です。 大人3人以上の男女同室での宿泊は不可で、家族の場合、家族関係証明書を持参する際に可能です。 駐車は1客室1車両のみ可能で、徒歩専用客室を予約した後、車で訪問する際には追加料金が発生します。 週末(土曜日と日曜日)の場合、当日客室状況により貸室利用時間が変動することがあります。 ペットは立ち入り禁止ですし、予約時に退室時間を必ずご確認ください。未成年者は入室できませんので、身分証明書を必ず持参してください。 江東駅近くのこの宿はきれいで静かです。 近い距離に位置しているので、頻繁に訪れる常連客も多いです。 客室は広くて水圧がいいので、リラックスできます。 しかし、使い捨て用品と充電器は別途購入する必要があり、駐車時に歩道に駐車すると罰金が科せられることがあるので注意が必要です。 社長の親切なサービスでゲストの宿泊を楽しくしてくれています。 一つの宿に対するレビューを集めてみると、大体施設経験、サービス、位置などが最も多く言及されていることが分かります。 この宿の場合、騒音と蚊に対する不便さが言及され、写真と実際の部屋が違うという指摘と共に清潔に対する不満も一部報告書に現われます。 また、サービスの質や費用、駐車状況に対する不満にも言及されましたが、全般的に無難な評価が多い方です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルは江東区江東駅に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルへのアクセスはどうですか？",
            "answer": "このホテルへのアクセスは月吉洞駅の一駅でとても便利です。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは大人3人以上の男女が同室で宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、このホテルでは大人3人以上の男女が同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "家族で宿泊する場合、何か特別な書類が必要ですか？",
            "answer": "はい、家族で宿泊する場合は家族関係証明書を持参していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、このホテルには1客室1車両の駐車が可能ですが、徒歩専用客室を予約した後、車で訪問する際には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "週末の場合、貸室利用時間は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、週末（土曜日と日曜日）の場合、当日の客室状況により貸室利用時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は予約時にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は入室できません。身分証明書を必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "このホテルの近くは静かですか？",
            "answer": "はい、江東駅の近くに位置するこのホテルはきれいで静かです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "このホテルの客室は広くて水圧が良いので、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは使い捨て用品や充電器は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、使い捨て用品や充電器は別途購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車時に歩道に駐車すると罰金が科せられることがあるのですか？",
            "answer": "はい、駐車時に歩道に駐車すると罰金が科せられることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このホテルのサービスはどうですか？",
            "answer": "このホテルでは社長の親切なサービスが評判です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの利用者はどのような人が多いですか？",
            "answer": "このホテルは近場に位置しているため、頻繁に訪れる常連客も多いです。"
        },
        {
            "question": "このホテルのレビューでは何がよく言及されていますか？",
            "answer": "このホテルのレビューでは施設経験、サービス、位置などが最もよく言及されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 630
    }
}